其實講咁多野歐超聯簡單啲講只係整一個勁過歐聯嘅盃賽+唔比uefa cap水

其實關害死中下游球會咩事
舊年話整歐洲議會聯賽大把人舉腳支持話想睇狼隊vs基達菲 賀芬咸vs般尼呢啲增加娛樂性
歐聯講真係會少咗人睇，但競爭少咗，波圖賓菲加李城拿坡里可以試下捧杯嘅滋味，好多分組賽第四名嘅球隊有得打下十六強八強，轉播費分紅未必少咗，水平再低啲嘅球會又可以打新歐霸，分分鐘列斯聯呢啲賺錢仲多咗，點解一定話整死中小型球會
最大問題係創始12隊圍威喂姐其實無話唔加打得好嘅球隊入嚟

主要係唔想睇羅馬呢啲所謂強隊

垃圾賓 呢次我就撐你啦

撐就推啦 thx

你對羅馬好大怨氣喎

主要係唔抵得垃圾阿狗有份踢

講得好。

我純粹唔中意阿仙奴，如果11隊搞歐超聯我會贊成

阿狗勁喎。

有Saka都唔中意？

欣賞你咁直接

難得幾有道理

樓主用意志講野

我地有不敗奪冠喎

樓主好波！

佢不嬲用意志講嘢

樓主思辯能力香港頂級

樓主少有既認真post 請樓上班撚樣唔好扮熟

其實佢地都唔明當初英超成立既原因
當初就係英足總仆街

班撚樣唔配入12強啦
隊隊近十年入過歐聯8強得佢地入唔到

你癲夠未，屌你老母。

不見得uefa有做過嘢
維護中少球會利益
西甲德甲中下游依家咪又係乞緊食
ESL純粹將ufea吞嘅錢
放番入球會老細同埋週中唔駛山長水遠飛去東歐

老友，比UEFA遞奪左。

阿仙奴對上一次入八強係N賓特拿帽子戲法.

鮮花還需綠葉襯托

歐冠會變左歐霸
歐超聯變左取代歐聯

我stoned左

錯po，本身想覆阿記球迷阿古路個po。

冇降班既賽制真係唔想睇

都無話點比其他隊入
最有可能咪12隊投票通過變12+n
咁同選委會有咩分別？

為反對大台而去撐更小圈子嘅封閉圍威喂
連登變藍不是夢

呢D廢西都入3球，歐聯一早應該取締

樓主聯賽同盃賽都唔識分

私人同公有分清楚啦 有邊間球會你有份呀?

歐超聯關聯賽咩事

邊句令你覺得我唔識分

呢個係樓主少有嘅認真post

咁你仲反我？

15年來第一次見樓主用自己意志講嘢

我冇喎 咪屈

佢認錯你係我

你條撚樣下下拉 你話自己冇收金錢都冇人信啦

對上一次已經係babyface年代

學體波台nic話齋成撚日話點樣對啲小球會有傷害有傷害
你係咪會睇先
再講宜家呢個所謂歐洲超級聯賽所有嘢其實都係好萌芽階段係咪真係定死咗唔設升降機制度呢一樣野都冇人100% sure

有班撚樣居然連折大台都唔支持
當年某撚樣折大台都比人圍屌 呢班柒頭依家全部叫緊GFHKSDGM啦！

揾番果班人踢未？

好似為左拆大台而去支持共狗咁

打爆個大boss就會出12個不滅中boss
真係好難揀